劉兆佳：香港立法會選舉安排方面，中央政府會考海外港人政治取向，以免影響愛國者治國的方向

乜原來中央政府可以操控到選舉咩？？？

林太在商台節目《政經星期六》被問到一年後倘疫情未紓緩，是否再押後選舉，她稱新加坡容許選民登記後可在境外投票，如果香港能夠克服現時的掣肘，料若一年後疫情持續，會較有條件可如期舉行選舉。

劉兆佳表示，香港以居住地界定選民資格，有別外國以國籍為標準，故境外投票首要處理劃界問題，若只限在大灣區並以香港為經常居住地的永久居民可境外投票，相對較易處理，隨後的問題是設置票站、選舉經費等技術問題，他認為一年內難解決上述問題。他說，中央政府未必願意容許所有香港永久居民在境外投票，包括海外港人，因難以掌握海外港人政治取向，影響愛國者治國的方向，又會擔心外部勢力協助民主派在海外拉票。

果然Win Win=China win twice

搞呢搞路連選民都開始想DQ
下次可能直接係選票度得2個選項問你愛定唔愛國
取消選舉唔洗再扮啦
全世界除左奶共扮盲既仲有咩人會信香港既民主?

2:10-4:52
中國是社會主義民主國家
[url]
[/url]

卑鄙齷齪 低級伎倆